我願榮光歸香港 英文版 Glory be Unto HK

何以 這土地 淚再流
O why does this land weep again

何以 令眾人 亦憤恨
O why does this grief fill every man

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
Heads high, voices strong, our- chants go on

盼自由 歸於 這裡
Freedom be unto this land

何以 這恐懼 抹不走
O why can't this fear be erased

何以 為信念 從沒退後
O why, for our faith, we stand in place

何解 血在流 但邁進聲 響透
While blood's being shed, we march straight a-head

建自由 光輝 香港
For our free and glorious land

在晚星 墜落 徬徨午夜
When the stars fall through the darkest night

迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
From the mist come trumpets sounding loud and clear!

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
Liberty is why we are here to fight for our share

勇氣 智慧 也永不滅
Valour and wisdom always stand!

黎明來到 要光復 這香港
The dawn has come, time to take back this land

同行兒女 為正義 時代革命
Revolution of our times, walk hand in hand

祈求民主 與自由 萬世都不朽
Lo-ng live liberty and democracy

我願榮光歸香港
Glory be unto Hong Kong!

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！